頭先有類似 人生跑馬燈出現

少少碎片

咁死得未

so?

開得po即係無野啦